有無人好羨慕人地有鐘意既野

由細細到大讀書又唔叻，又無咩興趣/專長
到依家都仲好似渾渾噩噩咁
眼見身邊啲人咁快發掘到自己既長處/興趣真係好羨慕

錢你鍾唔鍾意？

同樓主一樣

夠用就得

冇夢想

鐘意 但成世人為左錢而生存 好無意思

有錢就有興趣
利申 窮撚

巴打而家過緊果種生活你滿唔滿意先?
如果滿意既，其實都唔洗太羨慕人啊

嫉妒係人既本性 唔洗咁介懷喎